預言：黑警聽日將會係polyu大屠殺，唔會放記者入去

手足小心

都冇人

屠殺廚房 蛆蟲

都無人

走哂啦,仲提

唔放記者有可能想屈唔知咩野落義士度
又或者偷偷地運人入去屈打成招

衝入去之後：
屌！一個人都無嘅屌你老母

憑咩唔放？聽日照去啦

推

攻入大學 黑警 真係想揚威國際

[投票]黑警攻入polyu 救唔救手足

真係唔知有冇人

估計D 人已經走哂

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

想入去影相話攻佔理大拎尾彩
小學雞到

屠殺蛆蟲1000條